運動bra 都出得街，點解胸圍唔得！！？？

諗唔明

冇圖就死返入知窿度啦

邊個話唔得

運動bra出街圖呢

Why not ?

出哂街

我支持天體的

咁你唔淨係著底褲出街

瑜珈🧘🏻‍♀️褲呢？

我細個嘅時候又係諗唔明

點解泳衣可以比人睇，但內衣就唔得

明明個形狀就一樣

唔得咩？無犯法架
睇你做唔做啫

其實男女都唔洗戴
支持男女平等 !!!!

正
搭地鐵可以震下個胸肌嚇下人

冇話唔得 係冇人咁做姐

低調啦

同屯門公園啲廢老諗法一樣

沙灘都好多女響泳衣上面笠多件T
香港係咁保守㗎喇
不過都好咗唔少
妳睇返幾十年前d女藝員
好多都係洗衫板

好吋

圖呢?

我份人低調姐